今年買美股真係好難輸

肯二三月低位入時，要贏錢無難度，可惜本太小贏唔得多

我玩港股都好難輸
大倉入razer

利申：模擬倉

買咗唔好放啦 買唔返

升幅都係好細

我一買就一野滅世棍打埋嚟

其實呢啲都係講經
睇你信邊隻股
你對tsla有信心
年頭擺落去都升左8倍

今年3,4月真係送錢咁

心態唔好下下賭身家應該冇得輸

本少x2 三月入hold到而家賺得一皮美金

年中：輸緊10000美

now: 賺1000美

玩左2個月美股
嬴埋條數仲多過港股半年(未計港股坐左幾年貨個啲)

11月咪一樣送錢

tsla

高位買ZOOM既朋友輸到仆，刪app都唔知下年返唔返到家鄉

本幾多

買支那野係咁的

個陣敢落場都係技術黎，好多講緊有第二隻腳

而家啲人排緊隊買緊NIO

賺錢是過程 仆街是結局

30000美左右

最緊要美股唔似港股咁又存倉貨買賣又手續費佣金

未放賺1000定係放完賺1000？

帳面啦....

5 6月開波都訓住贏啦

兩隻股皇zm 同tsla

港股係偽免佣
啲雜費多到on9
無存倉無佣金
其他雜費都食你成舊幾水on99

都幾勁
買開咩、fa、ta睇開咩？